琴晚係海傍約炮咁樣係咩心態

琴晚係海傍個邊

見到有個咩和你攬嘅活動

本身都覺得冇乜野

屌你老母呢條友約炮咁樣做乜春

開樣啦

開樣

Mk/狗公唔好消費運動得唔得

： 讓他走吧

咪即係free hug ，年年都係mk配種㗎啦

yesss on9在個名消費運動

所以要開樣

樣呢

狗樣

隔離有條女揸佢手喎
是咪玩嘢

輕輕一推

痴撚線 死狗公縮返入佢老母個西